如果想調組，但自己組阿頭唔比，可以點？

一間公司同一個部門
隔離組有空缺
想調組過去學唔同既野

不過我預左自己組阿頭唔批
因為如果我做得好
佢會極力留住我
如果我做得唔好
佢會唱我等隔離組唔要我

但調組程序上係需要先請求自己腦細批准
求大家比意見指點迷津

辭職再見工

工建辭？

先辭職再apply嗰個空缺

去搵另一組上司傾計，叫佢比壓力佢，再唔係就搵大大老細傾計

問題係我只係小薯
另一組上司唔知肯唔肯私下同你傾
因為佢都唔想得失我上司
大大老細就更加唔理

試過想去其他組學其他野
但係自己跟緊preject,上司同我講可以但係自己跟緊既野又無得停
屌即係話我想學野就要做多倍，最後我辭職算

搞到辭職咁極端

你想過去姐
有冇諗過人地想唔想收你
又話同隔離唔熟
咁唯有問你依家呀姐

如果我做得唔好
佢會唱我等隔離組唔要我

錯啦, 如果你做得唔好, 佢應該想你快D走 (前題係佢可以請返個人頂你個位)

好難，政治問題
最大問題係阿頭討厭叛徒

你講得好岩
我想過去姐
唔等於人地肯收

良禽擇木而淒

想學就學 你以為自己係邊個？ 傻仔

點解你覺得你想調 人地就要比你調

同公司，阿頭之間要互相比臉，所以會放棄你多

寧願係出面請外人都唔收我

因為已經做左一段時間
同埋其他同事都有試過調

其他人得咁你知唔知點解先

睇深啲

我係見既然都學唔到野，索性辭職轉第二份工擴闊下經驗，反正人工差唔多

學唔學到野有時唔關公司事
係關跟著邊個阿頭事

一間公司夠大
總有人好打得總有人無料到
我就想內部調動

傾數囉 唔得就唔做

尷尬喎
聽過個朋友係咁
最後兩邊呀頭都不滿

係咪佢表現太差
比人當人球咁踢黎踢去

如果係既話就同我既情況好唔同
我係自己組本身表現正正常常

唔係啦 佢申請調組嘅
表現正常